何君堯律師法律求助熱線

何君堯大律師及其兄長何君柱大律師提供法律服務
港辦事處地址：香港中環皇后大道中5號衡怡大廈18字樓
電話：(852) 2810 0707
傳真：(852) 2845 3650
歡迎市民求助
（曲）

試下好無

要資詢下

落街買野食野，比狗仆穿頭，何律師會建議你認非法集結同暴動罪

如果有十萬人同時衝去佢office 比生意佢🤣佢可能會好開心

聲明，本人反對一切犯法行為！千萬吾好搞人地律師樓! 堅決擁護香港法例XD

怕比人以言入罪XD